用咩理由約人無咁易比人推？

去主題公園，行山，睇戲，行街，溜冰，cafe，夾公仔，爆房...？

拯救世界

利申自己好撚靚仔

一齊去馬會兌頭獎

要推你既點都推到啦
無謂再攪人啦

我買咗件好性感嘅內衣

人地無興趣就咪煩住晒啦